冇野做，你問我答

做ptgf la 點會無野做

留個TG大把厹比你撚
你仲可以約佢哋扑嘢
諗起都fatfat